中撚哂計 今次係咪又係中計撚呀

開心啦法庭頒布禁止佔領機場
點呀 叫你be water 就係散水撚
話係局 就係中計撚
岩先係機場 十幾隻狗入泥
咪屌佢翻出去囉
出左去 又話唔比警車走 想點先
成日流流長 琴日又流流長
個下先有狗入泥都好鬼啦
你地班人又一野跟哂啲狗出去圍架警車
警車係度成日架啦喎
全日和理非 個下先個個上哂腦去包圍
成個局擺係度 你地就大大踩落去
叻
話我中計撚都係甘講
唔聽人講唔比人勸
中撚哂計啦屌你老母

唔該前線聽下人講聽下人勸 用腦分析下先衝啦
一有人勸就屌 屌上天花板 無哂理智 唔想睇住大家死咋